電話就壞 想換過部筆直3-4k

舊電開左一個上午冇用過已經60% 應該好快壞
唔打機淨係上網聽歌
間唔中影下相
如果有粉紅色最好
希望可以用2年

U11/ xz1

Iphone6s

小米Mix 2 (黑色 / 128GB / $4299)

OnePlus 5T Midnight Black 8GB RAM + 128GB Storage ($4288)

嫌上面兩部大陸機唔港燦嘅你 ... Sony Xperia XZ1 $3998

粉紅色u ultra $2398

u11

iPhone se